換黃子華飛 480

7月10日 2張480
本身果日有野做 睇唔到
想換9號/16號/22號 其中一日 因為得呢3日先得閒

會唔會放

到時換唔到都會

25/7 480 2連換不

得呢幾日先睇到